中大好快啲開記招補鑊

因溝通及解說不足，宣佈先暫緩談判行動，但不排除會以原有條件重提，最後強調不割席。

柒就只係一時三刻，分裂就一鋪輸晒對唔住死去嘅手足

唔割席唔ban原有談判條件, 如果記招嗰班係真手足，應該唔會介意稍為押後一兩日商討